呢個大陸妹真係勁。

咩Q都識，港女真係收得皮。

個閪識唔識真空吸啜先？

到時攞把刀斬你碌尻就唔方唔開心

港女識吹

大陸妹都樂吹奏

樓主走先 我幫你頂住

最尾大大隻柒字真係

睇到個柒忍唔住笑到GAPGAP聲

攞1個國家同一個城市對比，仲要係比例大過1：100
你小心你未來半年啲股票

想屌 幾錢q

我睇好多呢D野外生活既片
呢個點擊咁高居然冇推薦過比我

挑
係旺角求其執件港男都輸畀佢啦

下面都係鬼佬留言

唔關事啦，俾多一億個港女都唔會識呢啲

條女好似幾大波呀

柒?

屌啲竹升妹真係麻煩

做出黎嫁 自己百度下啦

想同佢隱歸田園

你睇條片都知佢應該一隊人咁去拍, 點解你唔諗下其實係set 好哂d野叫條女去做下樣

唔理佢鏡頭前係咪扮出黎
有玩過竹同木就知切口位幾利
佢仲肯拎隻手磨落去
算係咁啦

4:07

成條片條女大頭個陣就做兩下, 顯功架個陣就close shot 得對手 / blur 哂個樣, 仲要未講係咪擺拍, 你都打哂飛機咁, 港男個個好似你咁就真係收得皮

有睇開 李子柒

所以我先講香港同馬交 youtuber 垃撚圾

環保撚既理想對象，不過呢班香港既環保撚仲係開緊暖氣用緊手機揸緊車，點會去呢d山卡啦地方生活

走啊樓主！

我想佢用砂紙包住我碌鳩劣

本身有subscript開，自從上次佢無啦啦出咗條片三十秒內講咗100次我係支那人我係支那人，就無再follow

啲shot排好晒,剪好晒,就咁放部cam係到拍晒佢整全程我就信

呢類片好多人整，但無乜邊個做到呢條友咁自然
乜工具都自己整，無垃圾bgm，唔focus人樣，唔講廢話，畫面夠定唔會係咁移嚟移去左cut右cut

咁當然，百貨應百客，條女條片咁多人睇即係有巿場...

成班傻鳩冇睇過primitive technology? 屌個channel紅咗之後勁多人跟住做 呢個都唔例外 有乜撚嘢好吹奏

加入左中國風完素 (抄襲,造假)

正。。。 大69好屌

講得出呢句證明你個腦都係生係屎忽度

想象到佢攞把刀批巨龍

明明依類嘢外國版正咁多

0:10 - 0:20
0:34
就講呢D如果你做到都當你羸

屌

做到細節位 果個擺明 男人黎

隻手黑咁多

係咪咁低質咁都睇唔到

搵條靚女扮 自製家具就掂？

咩係真空吸啜

化曬妝咁逗木都有得吹奏
90後00後同台仔一樣智商

但條片拍得幾靚

所以猜猜我是誰, 微信買點數, 幫我做份問卷
到依家都仲生存到, 咪多得有班傻仔, 自己聰明就好, 真係唔好教精佢地, 笑下就算

人如其名。你只柒

隻手白滑仲假啦

大大聲笑咗出嚟

依個大陸妹都好勁 自己住放工煮飯仔

其實都知佢唔係一手一腳整架啦，好撚過啲垃圾YouTube整啲淘寶開箱片

有成條team係背後架呢個 出曬名
同埋識玩 話人地質疑佢就唔出片
等啲人護主

source?

咁識木工既男仔，係咪會劈條女對波落黎

唔係話佢隻手黑
係有幾個鏡頭 係有男人替身拍
好心佢剪得好D
好過咁明顯穿煲

慌

識唔識48手

條片假到

依個又真
務農好天曬落雨淋
邊得嚟皮膚咁白滑，化哂妝，著哂裙
好似李力持係國產凌凌漆嘅講法
只要你當佢係電影咁睇
個觀感就fit哂

屌你啦，條女劈兩下，到推樹個下又另一個shot, 撚知佢前後係咪自己一個做足咩
0:34 咪又係抽中間個位黎拍，衰d 講頭尾有人幫手托都睇唔撚到啦，咪即係我講個幾句分哂shot 就哂鏡黎拍囉

都見唔到有出汗大家心照啦

就劈果兩下已經睇得出有做開野
你呢D鍵盤戰士去劈?都唔知幾耐先斷到一支竹仔

大家咁話啦你咪又係同我一齊係度9up, 好英雄呀 Captain Keyboard

其實係個鏡頭有影埋個白色地板就皮膚白
close shot唔影地板就黑
有幾個鏡頭close shot出左樣都係皮膚黑

港男又識唔識
利 港男

癡根係都要用港女嚟比 明明呢啲嘢現代都無嘜幾個人識

我淨係知真係做呢d 大師傅都唔會保持到咁優雅囉，係條賣衫哥哥精蟲上腦隔住個moon 都係度做護主犬衝出黎柒on 9 d 囉

又想賣港？
娶大陸妹北姑
你唔會有好下場

因為佢唔係野外生活，係鄉村田園生活

係幾大波

我屌啊

講真
睇佢鋸木起釘，功架真係有嘅
但一個廿幾歲女識哂咁多野我又真係覺得無咩可能
識做係一件事
片入面係咪佢做又係另一件事

btw 好on9
用生竹整家具好撚快壞
都唔要求你防蟲果D喇
至少都晒一晒乾佢先啦

假村姑
真果啲邊有咁得閒

3日之後唔壞點拍片整另一件！！！
BTW佢片頭有曬到嘅

起碼我冇話人地係咁E做兩下

真係有樓主呢啲傻撚會吹奏
屌你呢啲片一睇就知後面有隊production team

咁佢個人設係之前城市到做夜場DJ, 之後返鄉下照顧阿婆
呢啲有睇開佢既人都知

題外話，呢條女係大陸天貓開店，月營業額講緊千萬上落
假唔假都好，都係一個非常成功既商業運作同marketing

你咁叫回應左㗎啦
比我想像更低質。。。

本身屋企有錢
無錢出左村打工啦
老豆老母走左俾左一堆遺產佢

有錢以前係夜場做DJ架
細個係佢阿婆湊大佢
拿，雖則係人設黎，起碼人地認左，仲有埋相

兒登仔最叻用香港對比國家

想知一個人可以用咩機拍到電視台級數

第一次睇
但覺得真極有限
真係做開呢啲既隻手既皮膚點會咁滑
佢靚+白都冇問題
但冇理由做開呢啲既隻手冇起枕

攞把刀削碌鳩

你當佢係一場show 咁睇就ok。

吸埋你個靈魂走呀

日日做咩，拍片個下整幾嘢。有做開就真嘅，普通女仔都好難用刀斬柴斬竹。但一定唔係日日做，撚有咁多時間咩，仲要run淘寶店，樓上講幾千萬。一定請咗人幫手㗎喇。

咪又係抄鳩人地外國啲荒野片
呢條片仲要用咁鳩多工具
詳情請睇Primitive technology 全野外天然材料做工具生火起屋
同埋呢條女擺明就做樣
落手close up 對手都唔撚同樣

唔知有無戴bra

樓主搞咩折墮到要睇個大陸柒妹

細個一定捱左好多苦好心痛

咁呀, 收左工慢慢應下你
0:42-0:45 點樣有人「頭尾有人幫手托」?

話隻手close up好黑但真人好白果D, 隻手點解唔會粗果D
粗就好明顯
但佢本身都係黑, 第二張圖隻右手白係因為D光同埋後製加左藍色先會睇落咁白, 隻左手咪一樣咁黑

話後面成team人果D, 網上已經大撚把人起佢底,jer住佢
如果真係做假, 搵張相睇下又冇?

人地整張被都由養蜸開始
一條片跨左2個季節
見過佢隻手指甲曾經夾黑左
不過連登仔唔會點理繼續反
因為佢係支那豬

救撚命。。。
你 0:42-45 睇到佢個樣呀？
你係咪有讀寫障礙？
一開始已經話一係得對手一係blur 樣，你quote 親都大巴大巴打自己個含撚咀

網上係大把人跟住佢呀，你咪其中一隻狗公囉

放工啦？ 辛苦你啦～ 返屋企搵你老母啦，佢大開哂對脾等緊你，俾你柒到縮返入老母閪啦

其實佢成個channel嘅片都係呢type，其他例如整下傳統/古法菜，好古風嘅類型嚟
仲要全部一手一腳，睇過好多人分析佢啲片了
我知大陸嘢可能大家都會嗤之以鼻，但係以前嘅傳統文化都有啲係好㗎
利申定先 反蝗反共非五毛 但李子柒啲片真係好正

片頭話曬左5日

抄primitive technology 啲片

連登仔見到大陸妹就起哂鋼
明明算係高質channel 下邊留言都大量唔同國家人正評
見到有人講埋防蟲
其實你要入佢一定有位入

冇睇開sor

Agger
Child燈仔盲反到

又撚抄
又要抄唔足偷工減料，揾人代工
做出嚟既野又唔係work

高質條撚咩

咁撚青肯定仲好多水份啦

笑撚左 話人低質自己又得個吠字
大把人跟住都搵唔到人地係成team人
成班hater 仲係係度9up

要睇不如睇大波醉鵝紅教品酒

連燈仔自己井底仲要起曬鋼 係度自己9up就係證據
上面條友仲係度死撐 睇下撐到幾時

Primitive條片係遠鏡影埋個人
成個過程用快鏡拍出嚟

候女啲片每個step拍佢整兩野就下一個step
後面其他人做既都唔知啦

證據呢

點解我會諗起竹筒飯

如果做D差唔多既野就係抄 YOUTUBE成堆都係抄
一個CHANNEL有人代工有咩問題 有邊個CHANNEL唔係?
當我睇高左唔係高質 但一定冇你地講到咁差

算啦 巴打 港豬唔會睇得起任何人架
但會自豪自己住緊劏房 做緊誠哥奴隸

條片剪都咁中間俾其他人做都唔知啦
真係由頭做到尾啲頭髮化妝仲唔亂撚哂
條女汗都冇滴

盲反真係on9到呢
轉鏡又話有人代做
就算primitive technology 都會轉啦屌
一鏡到底拍條10個鐘既片出來呀？
啲分鏡同pt 差唔多 但係呢條片就話人後面成team人代佢做
大佬 人地斬碌竹 影佢斬兩下 之後就成果架啦
唔通影足3分鐘斬竹咩
真係唔撚用腦

好撚多人抄，包括哩條女
佢仲要抄得好撚低質

搵人代工
就唔好講到 咁CHILL 啦
講田園環保撚 香港都有個野人
不過MARKETING 唔勁
同唔係靚女姐

條片剪走中間就係有人代工既
咁primitive technology 都收皮啦
仲有啲咩吹奏既channel呀？放出來俾我睇睇係點撚樣中間唔剪？

幾百萬人sub
留言9成英文
連登仔見到中國 大陸 支那等字眼
即刻否定人地先

香港個野人marketing 都唔勁？你睇下人地收入幾多先啦
上次電視就大撚把學校同團體搵佢教 收錢果隻

無人話香港個過唔勁 人地純粹介紹多個選擇俾大

家，有時睇下唔鐘意米唔睇，唔使屌咁多野，

要屌就屌香港政府重好

呢個真
呢到太多憤青

人哋係會轉
不過係每個step由頭到尾做完先轉

仲有可以快鏡，或者跳住嚟播
睇吓人地點拍先鳩噏啦柒頭

見到人成功/搵到錢
就一句咁撚樣都幾多sub//咁到賺到xx錢

Agger
冇人迫佢哋睇
唔抵得自己拍囉

柒頭？
佢頭兩分半都冇show樣 我可唔可以話佢係搵人代工呀柒頭？

影下自己打字幾快就得
真係出街？咪又係縮埋一邊既毒撚

準備入5毛清單 搵咁多野撐佢

連登仔係唔可以支持支那任何野

連登仔：
我要屌柒你

仲唔柒？屈你係五毛 block埋你拎返個尾彩

仲有primitive technology 同佢根本係兩條路線
咁都有得比
好比唔比 仲要on9 到對比人地既鏡頭剪接
人地唔跟primitive technology 果套就話人地做假

其實佢有一集係證明佢真係自己拍嘅
連登仔先係衝出嚟染

仲有一班
if 外國同中國人做同一樣野
外國就型就勁 中國就抄/代工/剪接

咪玩啦
比你無限剪拍你都拍唔到個種feel
淨係過場
個李子柒都話佢唔係100%自己拍
有d係上網買素材

例如呢條片
成班鬼佬話唔知音樂唱緊乜
但都feel到好sad
後尾李子柒出黎講話
呢條片係拍黎紀念佢老豆
佢對佢老豆冇乜印象
但聽佢阿麻講 佢鐘意呢d菜

睇中間斬骨都知
佢一定煮開野食

拍攝佢真係上雪山拍
跟住個貓頭鷹片段就係買返黎

幾討論中共都好
我自己都會研究唔同成功人士
因為佢成功總有個原因
就從中睇下有冇d乜可以學習

而唔係一昧屌先囉

成個身型show哂出黎，有得呃咩？
同埋人哋係成舊石由原型打磨到變工具都拍咗
中間冇skip架

港男識唔識呀？
唔識就fuck off啦

人地唔show樣就一定代工
鬼佬唔show樣就認身材
雖然佢拍過片證明自己唔係代工

但退一萬步講
當佢係代工

咁唔可以欣賞佢成個團隊咩？
可以拍到咁有feel

哦
你條片就身型冇得呃
人地條片影唔到樣就係代工？

人既問題
觀感唔撚同

上面有人話佢claim自己做哂喎
如果唔係，即係講大話呃人啦

佢講得出咁既野
質疑佢有冇揾人替工好合理
盲撐撚樣就另計啦

好多連登仔平時就講標準
一講到中國就搬龍門

利申 中共死全家

個城市仲要比個國家統治緊添
一早輸撚左

1. 條仔既片好多遠鏡睇哂全身
條女呢，一來包到冚，二來淨係拍到隻手
三來上面都有人指出手唔膈色etc

四來條女啲片，每個過程拍少少咋
其他直頭冇拍出嚟

你up乜9呀
我回緊佢根本唔關咩比例事，係城市同農村嘅分別

竹梳化應該又輕又用得耐
睇佢慢慢整張梳化出嚟，好有武俠小說嘅感覺

佢係claim自己拍曬 連鏡都冇人幫手揸
佢係大陸大把hater
佢claim 完都冇人搵到佢有人幫手揸鏡 即係點？
咪係冇人搵到囉

反而呢度有班估估下 自己個腦就係證據既人囉

你都on9
淨係講你第一條片頭2分半鐘
show曬成個過程又點？冇樣喎
得個身材 點估？

李子柒人設崩塌，砍竹子做漏勺惹吐槽，網友：比楊穎演技還要假！

在製作雞湯過程中，李子柒跑出去砍了一塊竹子。這究竟是什麼操作，真的讓人難以費解。可是接下來的一幕，也是遭到許多網友的吐槽，李子柒回來後用這根竹子做了一個漏勺。從材料的選擇到生產，可以不是一兩天內完成漏勺。這樣演技也真的太假了，就不能用點心嗎？

最令人搞不懂的就是，做雞湯不需要漏勺吧？更何況不是現場就編，也真的是太假了吧？許多人喜歡李子柒，主要還是因為她的美食風格，遠離城市的喧囂，有股不是人間煙火的感覺。現在也是已經失去初心，你們還會喜歡嗎？

快啲啦 我好心急想知點解果兩分半鐘你咁撚肯定冇人代工
又咁撚肯定條女係搵替身拍遠鏡

Körte Senpai
When you mastered every ikea product and dont know what to do
1 week ago
338

李子柒做的也把農村的生活過得很詩情畫意的，但是最近發現李子柒的視頻開始有點不對味了，一起看看吧！李子柒挖人參的時候，看到身後的東西，網友就都「懂」了！

這個就是李子柒挖人參的視頻，據說是長白山的野生人參，小編當時真的信了，因為李子柒以前都是在自己家的地裡或者是附近的山上採集食材的，這次專門做了火車到長白山，就是為了採集長白山的野生人參，但是李子柒在挖人參的時候，看到身後的那條階梯的路，網友就都「懂」了！

從這條路就可以看出來李子柒挖的根本就不是野生的人參，野生的長白山人參價格是比較貴的，不少人都有挖，李子柒挖的這個人參離這個路這麼的近，而且還長的這麼大，說沒人看見你信嗎？原本以為李子柒挖的是真正的人參的，現在我有點懷疑李子柒自己種的了。

⋯⋯

她2017年爆紅後備受網絡攻擊及抹黑，不少人質疑她只是站在前台「出個鏡咋嘛」，她其後公開澄清片中製作均親力親為，沒聘請製作團隊幫忙，就連廣告也沒接，至今仍是「食老本」。

⋯⋯⋯
惟人紅事非多，她同時被部分網民質疑「只是經紀公司包裝出來的網紅，她只負責露個臉」，網上陸陸續續有聲音說她作假和造作，在滿心失望下，她一度暫時停止拍片。

李子柒在微博發文公開澄清，指忍受網絡欺凌逾一年，上傳片段也是自己製作的，自爆「每天都有幾十個廣告商找上門」，但她拒接廣告並沒有任何收入，至今仍在花老本，並詳細列出其拍攝過程和拍攝用的器材，重申網上攻擊全是謠言。

鳩噏唔使本

班友都on99，個鬼佬影哂全身又一鏡到底，條女close up影撚住隻手就算都有可比性
班撚屌一係假膠一係見到女女就精蟲上腦，班撚屌我一早係其他post講on9野個陣block柒哂，唔好哂時間同佢地傾啦，佢地唔撚用腦架

李子柒做的長白山參蜜，粉絲收到狂「噴」：這麼坑粉絲真的好嗎？

⋯⋯所以說只能在她的這個網店裡面進行買了。也都是因為裡面有人參和蜂蜜，所以說，對於價格來說，很多人都會覺得有一點貴了。

網友非常期待的一個心情收到了呀所做的一個人參蜜，可是呢，在看到的時候，包裝也都打開以後呢，也是非常的生氣，也就是說到作為一個非常忠實的粉絲也都非常狂「噴」她了，這樣的一個坑粉絲真的都很好嗎？蜂蜜了並沒有特別透亮的一種感覺，就像是裡面有顆粒狀，而且也都是沒有一點點的蜂蜜味道，有時會覺得收到這樣的都是不是假的呀！

柒

我都睇過 真係好似乜都識 仲要睇佢對手應該似做開 唔係扮

就算係為咗拍片去學都好 學咁多嘢人都癲

佢連鎚都唔識揸，其他個d 應該都係做下樣

轉左係鬼妹就話人哋又勁又盛
大陸妹做呢樣果樣都唔啱
一個普通市民你哋都要攞反共出嚟講
點解唔可以當係普通一條片咁睇

假撚到

佢唔係用個鎚去揼釘

佢揸呢個位發唔到力架

都唔知點解，講女都有罵戰！
大家係咪好難接受，
有女仔可以拉著四條大竹，周圍行？
然後發現屋企，唔好講鎚，鑽，批…
可能全家工具，都係得枝螺絲批。

不過無所謂，罵完又唔會有錢收。
鬧贏左又無獎。
中共係衰，但都有好多奇人異仕。
好似李旺陽，劉曉波，
不過好人都死得七七八八。
Anyway唔想睇大陸，不如睇日本。

你睇呢個日本妹，係咪屌打所有港女。

成隊團隊喺背後一齊做出黎阿

打竹唔洗力架，
夠利壓入去到入到。
你地究竟摸過竹未架？
我都因為住日本有個朋友，比個竹林我玩。
先搵下youtube有沒整竹家具的教學。
唔理幾日就罵戰，咪撚on9啦。
連燈鬧爆大陸仔，佢地會變好咩？
有錢移民啦，香港邊有得救架。
睇下女咪算啦！

問過佢地未

講經咩，d手勢仲好過香港d鬥木佬
你照下塊鏡先喇

度尺彈線刀工d手勢脷落，同我平時做開野既老師父有得fight

係咪做下樣一睇就知

屌

另一個 大陸YouTuber 叫 滇西小哥
都係呢d題材 片 點擊都過百萬
佢好似模仿呢個 李子柒

成班五毛係到踩港女

用條咁既布扎竹
仲要冇點用力拉，會唔散？

仲覺得佢冇成隊人幫嗰啲
自己去地盤拿枝竹試吓幾撚重啦
唔撚係信條女咁既身型抬到呀

夜晚仲打埋燈呀

講田園鄉村氣氛就ok既

但真係玩野外生活既野人好少可會保養得咁好
多數都係黑炭黎

Agree

一見到個柒字即刻笑出嚟

其實純欣賞吓人地咪夠囉
點解事無大小都要拎港女嚟比 嚟踩

照片拍得好靚

呢個好似真係煮嘢為主，收下啲廣告錢就算

其實好撚on9 好多生活技能係香港變左超能手藝，我係外國成日自己整車整槍（美國），裝修，個車房咩都有想整咩整咩仲成日自己整埋d自動化野，其實係外國好正常唔知點解返黎香港，我朋友部車壞左見到我識整，佢好驚訝，就算呢家我係台灣都成日整下自己部車，整下間屋，成日整下木家私係香港變左咩超級手藝，其實好多外國人都識

所以話港豬真係3到80都會比人呃係有原因屌你鬥過都知，對手點會咁白滑仆街唔好笑癈佬信支那女人講嗰d咩細弟有病，老母比人姦嗰d大話，只要換過方式，根本兒登都好多人信到底港豬見過真正農村女人未

因為係外國真係好悶加上壞左攞去整又遠到仆街，有時少少野真係自己整仲快

支那真係識包裝自己左好多未去過支那班外國人睇完片真係以為支那農村係咁，人間天堂，女又正仆街去過下內陸少少都知，農村嗰班慘過狗。

見到佢繡個柒字笑撚咗出聲

推介呢條片，人地寫意自然好多
佢個channel都有拍下手藝嘢

不過仲係青竹
唔知變黃收水之後仲得唔得
青竹又係軟d易整d

不過都唔緊要，拍左片就得

幾欣賞，但係叫李子柒係想點

特別透亮既蜂蜜我記得係加工過
正常既蜂蜜係有顆粒同埋混濁d
同埋佢講冇蜂蜜味 要睇返d蜜蜂係采咩花 有d花淡d 有d花甜d
不過算啦 連登仔眼中 大陸一定係呃人

佢應該係第一個整呢類型嘅片
我都有subscribe

好唔專業，做呢D粗重嘢既然無戴手套

聽講話以前有戴，但俾人質疑係代工
就發悔氣之後都冇戴

佢個柒字係咩意思

又關乜港女事 就算搵樓主嚟做都做唔掂啦

港女皮已收快d返去搵大陸妹

因為支那出品必屬劣品

成個post係度講明顯明顯
但一啲證據都冇

上面班連登仔真係好撚小學雞
自己乜柒都唔識就懷疑人
話好明顯係成team人代工但所謂既明顯就係佢既猜測
又或者覺得「一條友點做到呀」所以話人成team人
好心呢啲咁低質既討論就咪出來柒
我寧願呢班人係隔離登指派過來搞搞震，而唔係香港新一代既思想真係咁低質

又係呢啲言論 你拉唔到就要估人地都拉唔到
第二張圖show 唔到有人幫手就話係代工

咁如果有條片又近鏡影到樣你會唔會又話有個男人整左容去代工？

發夢試過成個巢搞落來 啲蜂蜜係白色一大舊
同平時見到流質既好唔同

要睇品種

柒？

學到野
果陣切開以為係流野

咪話緊現代男女都唔柒識囉
咁樣屌港女係咪顯得好高尚？

提出質疑好過你盲瀨條女啦
死狗公

屌打埋港男未？

呢d就真係識啦

支持

質疑？笑大人個口

識唔識明顯點解？

9up柒左又縮返轉頭

條友本來就唔算真農村女人
佢係細個住農村(依家好多2~40歲大陸人都係細個住農村)
跟住出去讀書做野
係後期父母離婚先返去同阿麻住

打洞同揼釘緊係渣唔同位啦
child登仔木工野都未做過下
就話人唔識渣鎚

同埋仲有人話點可能搬到D竹
大佬你搬過都上網睇下啦
竹密度得300~600kg/m^3
中間仲要空心
真係好輕嫁炸
依家地盤佬大撚把阿姐去搬啦

殘體警告

facebook除左upload影片之外
完全冇經營咁款
1.35m人like
1.9m人follow
youtube
3.01m subs

連登仔:造假不了

佢大陸都好多hater，翻牆upload片應該會俾好多人舉報
所以佢聲稱都係授權海外fans幫佢開既
至於錢，佢淨係大陸微博，同天貓做自家品牌月入應該過百萬（有傳過千萬），但冇人會嫌錢多，我都唔明點解佢youtube唔開營收(定係開左我唔知，因為開左adblock)

扮既喳

無所謂啦，咪當睇肥媽炒菜，唔理佢真定假，重有條友會話好食。所以咪當學下野，起碼條女會拿個鎚，幾多個香港人，有拿起個鑽整家具，個樣重幾靚。不過如果條女係越南，應該無罵戰。

屌你老母